超自信！阿仙奴3月已籌備歐霸捧盃巡遊

英國《BBC》爆料，指阿仙奴管理層已經為下季增兵計劃制定預算，有兩個方案，如果球隊贏唔到歐霸盃冠軍，下季冇得踢歐聯嘅話，領隊艾美利就只有4000萬鎊買人。

相反，如果兵工廠成功以歐霸盃冠軍身份，出戰下屆歐聯，會方就開水喉，畀1億鎊艾美利簽人，可以話係天堂與地獄之別。

不過，艾美利對自己「歐霸專家」身份，充滿信心，英國《每日郵報》發現，阿仙奴早於3月6日已經向當局發信，申請舉行歐霸盃奪冠勝利巡遊，信中寫住話：「阿仙奴正在做部分早期計劃，希望奪得歐霸盃冠軍之後，可以在區內舉行勝利巡遊。」

當時連16強都未踢，阿仙奴就已經準備定勝利巡遊工作，簡直信心爆棚。事實上，艾美利曾經率領西維爾連續3屆奪得歐霸盃冠軍，今屆幫埋阿仙奴登上王者寶座，亦唔出奇。

勝利巡遊得未呀 開得車未呀

亞軍唔係盃?

咁撚搶口？ 笑馬撚無杯？空難啦

照遊行咪得
話哂都同市光榮

一齊遊啦5弟

集思廣益，4000萬買到咩？

成績唔好反而少錢左

最已陣
4000萬放銀行收息

6月9日黎香港遊行啦

一早book定
炒場狗

雲加

自信

柒頭妓

係都打完四強先口廿

冇 得塊牌

呢度d阿狗開post仲有自信

同市光榮巡遊？

亞軍就唔慶祝得呀？

幫車仔申請定啫 吹牙

可唔可以借架巴士比隔離 收番啲錢買人

ON9? 話明歐霸專家 巡遊架巴士係慶祝下年繼續挑戰歐霸